一人一個野餐時唔可以做嘅嘢

大家講下有咩係絕對唔可以做 或 盡量唔可以做，以作警惕下d巴打唔好亂嚟